{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69978&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항빌라세비야"
    },
    "text": "客室の海ビューとオーシャンビューの浴槽を提供するペンションで、全客室は3分の距離にある海を眺めながら位置しています。 周辺には宝鏡寺と迎日台海水浴場があり、浦項竹島市場も車で40分の距離に位置しています。 入室は5:00で、退室時間は22:00です。 無料Wi-Fiと駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 客室にはオーシャンビューの浴槽がございますが、無料の入浴剤はご用意しておりません。 ペンションには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されており、無料駐車場もあります。 ただし、現場の状況によっては駐車場が利用できない場合があります。 バーベキュー施設は一泊当たり20,000ウォンの料金がかかり、電気グリルを使用することができます。 ただし、バーベキュー施設は03客室のみご利用いただけます。その他の客室はご利用いただけません。 最大人数を超えたり、保護者付きではない未成年者は入室できません。ペットはお部屋に出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "全客室は海ビューまたはオーシャンビューの浴槽を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宝鏡寺と迎日台海水浴場が近くにあります。また、浦項竹島市場も車で40分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiと駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiと駐車場を利用することができます。ただし、現場の状況によっては駐車場が利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室には無料の入浴剤がありますか？",
            "answer": "いいえ、客室には無料の入浴剤はご用意しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されており、無料駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は03客室のみ利用することができ、一泊当たり20,000ウォンの料金がかかります。電気グリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはお部屋に出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 494
    }
}